十歲前只得快樂，十歲後只得痛苦，卅歲後就冇快樂冇痛苦

十歲前冇痛苦
其實有
但少年不識愁滋味
十歲後
見識過種種一切
曾經以為
唔好蒙騙自己
揭穿一切
努力令人生變好
面對現實芸芸
今年三十
唯一願望
冇痛苦亦唔需要開心
因為知道冇
每晚開返自己最鍾意睇既youtube片
沉浸係自己幻想
好神奇
明明頭先仲頭赤
頭赤左成日
但一上youtube睇返自己save落d片
麻醉自己一陣
又好似冇咁痛
平時諗唔通既野
一聽返某d歌
感懷一番
又捱過去
起碼而家依刻係
好老實講
現實對自己黎講只有痛苦
細個係世上得到快樂
大個就只有痛苦
到再大d
就唔再對任何野心存幻想
轉而投向腦裏面個世界
因為你諗咩都得
諗咁都講得通
唔似現實世界
仲恐怖過你發惡夢個夢境

樓主係咪同屋企人住？有冇兄弟姊妹？有冇自己一間房？